Na dovolenou pojedu jsem na moře do Italii. Budu jsem vstavat v rano, protože chci maximalne odpocivat a vedet krásny města. pujedu na hory. Budu tam asi dvá dny. Posle pojedu jsem do Francii na navštevu. Ve Francii budlit moja najelepsa kamaradká ktera mi ukažet pujedu na diskoteku. Na přišti den chcela bych uvidet moju kamaradky z kteroj dlouho už ne mluvila, a pak pujedu do domu. Myslim ze budu mít peknou dovolenou a proto tešim se na ji.
